【求救】Netflix 用電腦登入唔到

用電腦登入唔到
Incorrect password. Please try again or you can reset your password.
有冇解決方法

用iphone 又入到

利申:電腦有開vpn, 經常轉區, 唔知關唔關事
同人夾Netflix, 冇晒方法先轉密碼

Password: stone1234

ac: stone
pw: rock

石頭緊係登入唔到

原始人有撚電腦咩
玩石頭啦

rockflix? Netstone?

你間公司都冇電腦唔識用電腦都好正常嘅

認真答你 會唔會係你個fd改咗密碼

你用石頭畀netflix，人哋梗係唔撚收啦屌你老母

樓豬：

cls

你個ac已經癈左

同一個acct. 電腦入唔到, iphone 入到
唔知係唔係用電腦經常轉IP, 比人suspend左

check你ip係石器時代, 更係block你

原來石頭出糧係真有冇人知青山走犯收埋左d石頭係邊

用石頭比Netflix月費， 佢梗係唔畀你login啦

一世了